<resources>
    <string name="app_name">Handbook</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">abuzer</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="car">Машины</string>
    <string name="meme">Другое</string>
    <string name="xz">Че...</string>
    <string name="car1">Nissan -японский автопроизводитель, один из крупнейших в мире. Компания основана в 1933 году. Штаб-квартира находится в городе Иокогама. Входит в Альянс Renault–Nissan–Mitsubishi.
В списке крупнейших публичных компаний мира Forbes Global 2000 за 2022 год Nissan Motor заняла 407-е место, а в списке Fortune Global 500 — 161-е место. По состоянию на 2017 год занимала 8-е место в мировом рейтинге автопроизводителей (2-е среди японских производителей, после Toyota) по версии международной организации производителей автомобилей. </string>
<string name="car2">Porsche - компания выпускает спортивные автомобили класса «люкс», а также внедорожники. Производство Porsche в значительной мере кооперируется с Volkswagen. А параллельно с участием в автоспорте, ведётся работа над совершенствованием конструкции автомобиля (и его узлов): в разные годы были разработаны синхронизаторы механической КПП, автоматические КПП с возможностью ручного переключения (впоследствии — с кнопками переключения на руле), турбонаддув для серийного автомобиля, турбонаддув с изменяемой геометрией крыльчатки турбины в бензиновом двигателе, электронно-управляемая подвеска и так далее.

Выручка компании за 2009/2010 финансовый год составила 7,79 миллиардов евро, что является для компании абсолютным рекордом за всю историю. За этот же отчётный период продано 81 850 автомобилей, а произведено 89 123.

Также компания уже в течение длительного времени ведёт активную деятельность по организации спортивных клубов (клубы Porsche есть во многих странах Европы и Америки) и соревнований среди различных классов своих машин, регулярно проводятся несколько кубковых соревнований. Этому направлению её деятельности посвящена компьютерная игра Need for Speed: Porsche Unleashed. </string>
    <string name="car3">Lada - марка автомобилей, производимых АО «АвтоВАЗ». Ранее использовалась только для автомобилей, поставлявшихся на экспорт, а для внутреннего рынка автомобили производились под маркой «Жигули». Следующее же семейство стало называться «Лада Спутник» и поставлялось на экспорт как «Lada Samara», а в 1991 году стало называться так же и внутри страны. </string>

    <string name="meme1">Что-то (1)</string>
    <string name="meme2">Что-то (2)</string>
    <string name="meme3">Что-то (3)</string>

    <string name="xz1">ffsdfsd</string>
    <string name="xz2">xclmv;sj</string>
    <string name="xz3">qwertyuio</string>

</resources>